想問電影名

有一套美國電影唔記得叫咩名

有一幕係有兩個美軍，撞到賞金獵人，賞金獵人稱懸紅犯叫啤牌名，有一個懸紅犯偷走，賞金獵人射死佢，仲講左句，生死一樣價 ，賞金獵人比人射死左。兩個美軍就汁左賞金獵人把狙擊槍，射死左偷擊者之後仲瞄左一段時間，期間另外個美軍喂佢飲果汁同用水洗染血既子彈。

好想睇番但係唔記得叫咩名，求幫忙

推